大家今晚出去嘅後生仔入一入嚟睇吓依個post先

請大家準備武器，將斬人藍屍殺死

叫你出去嗰班冷氣軍師就依啲柒頭
做公務員 叫你去殺狗
出去送頭嗰班小朋友就係幫依班垃圾爭取緊民主
而手足坐吓監佢條柒頭就入錢比蘋果捐吓錢當贖罪券

記得今晚出去送頭 希望你比狗殺
ps 願榮光好撚難聽

藍絲樓主

記得今晚出去送頭

無人駁到就想因人廢言 泛登仔就係咁𠹌垃圾

真話係難聽啲

願榮光好撚難聽都接受唔撚到啦 同佢地講真話好似鍊撚住佢老母條頸咁

做aco住公屋（公務員配額）叫人去殺狗送頭

無人會理你，算鳩數啦

D人要死由得佢地啦

明明就係依班低等生物先要去衝 叫班有前途嘅大學生/小朋友幫佢地打 戇撚柒鳩

我依家仲生氣過你

見到班後生仔比人打就心痛

你比班戇鳩封做五毛啦

痛你老母閪就痛

時事台班戇鳩，早死早著

好生氣，準備考Aco先

不嬲都係五毛

得嗰萬鳩幾蚊我去做保安唔好

你唔做，藍絲帶就會做嫁啦

海關又請人
唔好話政府無比機會後生仔

加入警隊囉

我加入警隊建制內改變政府

好嬲好嬲

去到九月應該激撚到心臟病發

好多警犬今晚唔想ot

五毛出曬連燈開工減刑

去送頭lor

我睇到都呆左，
好心佢有想替天行道就自己去馬，
佢做到破窗效應我會封佢做神，
唔想自己犧牲，係道誘導其他人犧牲，真係好撚噁心。

其實一個留言減幾多刑，引到人回覆又減幾多刑

講左會倒加幾多刑期？

啱呀

唔知呀 應該點呀？個個留係屋企算啦 日日幫襯下黃店咪算囉

咁你快啲去送頭

返屋企 等星期一返工儲夠錢移民

唔會減刑 希望今晚見到你比人拉

喂喂喂，想推port引人回覆你？好想減刑？

齋講唔做導鳩人去死係cc台宗旨

快撚啲出去啦 仲留喺屋企睇直播點撚樣光復香港呀

是日減刑指引：喂你送頭

勞教中心定監獄啊5毛，今日任務指標要出幾多個回覆？

又浪費一個ac五毛狗

傻閪 坐緊監就唔撚會覆你啦
你依啲低等生物出去衝去送頭就啱

block, 上一頁, 無須討論

你咪blk柒我 我都唔想弱智生番喺度噪撚住曬

好撚痛 連登少咗個五毛又光復到香港啦

其實你哋五毛真係以為我哋啲外人唔知你要坐定定喺度回port去減刑

傻閪 知唔知自己講緊咩

五毛我幫你推port啊，減幾多刑啊？講啦

post都唔撚識串應該去驗吓智商先

唔答？

淨係知你好嬲好嬲 隻隻字睇得明但係合埋一齊就唔知你up乜

幫你手推port，一次減幾多

好嬲唔答我野

答未

幫你減刑

不如你出撚完去送頭先入嚟回我依隻五毛啦冷氣師傅

你好唔專業囉

仲有人出去咩

嬲撚到 係咁回

冇所謂 你損失

好嬲

應該低低地

樓上推人送頭條傻閪第一個唔出

幫你推

出去未？

出去未?

出去未啊柒頭

梅花間竹重複同一句說話都可以減刑？

撚樣一粒鐘夠你去金鐘未?

總之大家安全為上

出去有咩用？

不如試吓認清事實先

上連登抗爭夠勇武
出咗去未?

食個飯，企起到都俾人踢啦，唔小心點得

如果一日一千個回覆可唔可以減到一日刑期？

真心問

唔撚駛再用激將法推老鳳去死
唔撚駛再用激將法害老鳳俾賤賊拉
老鳳冇你哋咁撚戇鳩

淫書豪滾出美國

#38 回覆

出去未？ 我真心問

唱下歌就算啦 送頭無人可憐

幾撚屈 你死你事啦

你答未？是但出一個ac答囉，冇咁容易俾你領導查到

Hi sir

條友好醒

開工未

出去未 yes no都唔敢答
廢閪學人光復香港？

出去未

監犯五毛：正啊減刑機會，推多啲

樓上仲醒 唔撚出去連登勇武抗爭

樓主屌得好！

你個回覆指示點寫？如果人哋唔跟指示可以答啲咩

老鳯，水炮車，通街都係處全部仲係連登同人鬧緊交

永遠只有叫人出

好柒

對付嗰班冷血仆街含家鏟好似我咁問樓上就得

推撚夠啲垃圾上熱門未 拉

佢負責推依個Post上熱門

出去未 ，連登鍵盤抗爭？

開始懷疑#2係咪同你夾埋

咁一定光復到香港啦

佢係我其中一隻狗

狙擊你仲爽

樓主深黃前線叫人出嚟
反被五毛狙擊
手足

麻煩block埋我 還掂都唔想比你啲傻鳩睇到我講埋。

我叫cc台出嚟 小朋友留返喺屋企 又比人屌 慘撚到

好波

一問人出去未即刻唔撚敢留言

唱歌都要兩叉嘢不如租RedMr. 收平少少啦

老鳳先冇你咁戇鳩

唔敢出去

夜貓時段平d 唱夜d先去

牛鬼蛇神 逃不過你法眼 多提醒大家 真手足

最緊要你地睇到
同埋自已分析下對方係咩人
我好驚屈錯人
所以大家分晰完覺得我唔岩都無問題既

不如報警拉咗佢啦製造恐慌

樓主咁黃點會報狗
私了就差唔多

水炮車呢個真係推人去死第一人

互勉之 多點這水平的手足 則連登幸甚

講緊開po叫人殺人嗰個

我係叫樓主私了佢喎

樓主有撚柒講錯咩
條老鳳自己都認撚咗

相反屌樓主係五毛出post減刑期嗰班
同嗰班外地藍絲一撚樣 自己睇到有關香港劏房新聞就以偏概全
以為全撚部香港人住劏房住籠屋

出去未？天氣仔明明金鐘收工都唔出 諗住比天收？

唔使爭 電子報案拉鳩條撚樣

狙擊完就可以光復香港
爽呀

你條傻閪連話願榮光難聽有咩問題都口啞啞啦
仲以為自己好撚正義
但係又唔出去喺度推post

呢個post比港父開 可能結果就唔同
免費五毛個印象太深入民心

出去替天行道未？

出左去唔推得？
思想唔好咁幻稚啦傻仔

睇到唔中意嘅嘢咪五毛 開心嘅咪手足 醒水咪當曲線

返監倉 支那五毛

出去未？ 答唔答到

你邊位
係唔係要同你交待？

出去未？記得唱好撚難聽嘅願榮光

弱智真係慘

最慘cctai班友當自己大台

開幾個post就當自己做左野咁

加下抗爭分 個心冇咁難過